【懷疑人生】宜家見親自己男朋友就好驚好頹

如題 我覺得我喺佢心入面從來都冇重要過咁 每次對住佢都我唔敢出聲 我好驚會再鬧交 之後每次見完佢我都會變得好頹 頭先同完佢仲有成班人一齊食譚仔食完之後成個人灰咗

今次多咗啲，我都唔撐你了

食完去IKEA掃貨

唉

鬧下鬧下就變老夫老妻咖啦

差唔多啦 但係有時唔知點解講講下嘢就會激嬲咗佢 我講完嘢佢又成日都唔應我 我諗佢應該唔知道點應我啫

唔被重視嘅感覺真係好難頂 樓主，男朋友做左啲咩事或者講左啲咩，令你覺得自己對佢黎講唔重要啊？睇得出你係有心想改善依個關係，你有冇試過同男朋友傾下你嘅想法同感受啊？加油啊！

我成日比女朋友話我唔重視佢 但我乜都無做過
事實係我有朋友 有家人 唔係得你一個

咁又係

佢好似當我冇到咁whatsapp唔覆我機我都慣咗 但係我近排同佢講嘢佢都當我透明咁 之前都唔係咁 唔識答都最多hea覆 依家變咗全部唔覆 有啲灰

事實佢攞晒啲時間去陪其他人都唔肯陪我

又灰過

有冇問下佢點解唔理你？

冇呀 好驚問完佢會更加唔理我

點解要驚？如果佢係愛你，自然會講你聽原因；如果唔愛你，咁你講唔講，佢都係會唔理你。

如果佢唔愛你，你做幾多野都冇用，所以都係主動問下佢，仲愛唔愛你。

我會架啦

班臭西睇太多電視, 要比埋條命佢先叫愛
應少句都要拎出來嘈